【九西補選】民協呼籲支持者全投李卓人：集中票源才有機會贏保皇黨

【九西補選】民協呼籲支持者全投李卓人：集中票源才有機會贏保皇黨

民協聲明指，至今認為初選能最有效處理Plan B問題，並對於民主派未能協調進行初選，表示極度遺憾。然而面對資源豐厚的建制陣營，民協認為民主派必須集中票源才有機會戰勝保皇黨，因此民協決定支持李卓人代表民主派出戰11月25日的立法會九龍西選舉。

民協又強烈呼籲各位民主同路人，停止對馮檢基的攻擊，因為攻擊無助民主派的選情，只有團結才能有勝利的可能。民協又懇請支持民主的市民，特別是民協的支持者，11月25日「一定要出來投票支持李卓人，一齊反DQ，抗威權，為民主派取回應有的一席！」

成班On 撚9

唔怪得馮檢基要走

100% DQ李卓人

欺師滅祖垃圾黨 執柒咗佢啦

劉穎匡嗰陣畀梁頌恆支持都可以係DQ 理據，睇怕今次可能真係要出到基哥

不如搵個港獨派endorse李卓人